警政專家批港警落後全球 變準軍事化組織

【6.12一年●警暴篇】沿用陳年鎮壓理論 警政專家批港警落後全球 變準軍事化組織

【6.12一年●警暴篇】「無紀律部隊」視警例如無物 亂噴椒射水炮制服隨意加料

準軍事化恐怖分子

水炮車加料係離晒譜

食冰都未計

水炮本身已經用黎驅散人
仲加料為乜，唔通有人用身擋水炮趕極唔走？

HK is a failed state

成年啦

常規軍事恐怖份子啦

香港休班警世一

唔加料
其他做過既野就唔離普？

邊有咁講？

低級偷換概念

犀利
有埋警政專家認證

sir

狗：我鳩知咩，上面落order 要射咪射。我狗黎架，有撚人既智慧

水炮車加料

連佢搵既外國專家都唔同佢地癲,怕俾外國制裁

用黎辨別邊個上過前線
即時捉你唔到
佢無論如何都想事後捉到你為止
你見示威活動完左後佢樂此不疲秋後算帳
好聽叫止暴制亂, 實則內部佢地叫斬草除根
叫佢地將槍口移高幾cm?
班狗恨不得即場射死你地啦

軍警世界

當一個城市變到咁 就算幾有錢都無用

你驚察嚟咋 你佔自己係軍人呀
打市民就叻

到今日都仲係制服鍾意貼乜就貼乜
紀律部隊喎根本就管唔撚掂

真係衰撚過武警

香港警察 狗屎垃圾

一早叫武裝恐怖分子
係港豬先鐘意日日警警聲承認佢地個公權力，見微知著，呢啲細位睇到主流民眾思想解放程度